大阪燒定國產牛

第一次黎大阪 依家最後一日
大阪燒vs國產牛 要2選1

agger 仲要諗

你覺得一堆粉醬/菜/少少配料好食啲定一塊靚牛排好食啲

大阪燒

梗係食牛啦on9

牛

大阪燒=垃圾

大阪燒唔錯, 吹水飲酒食

文字燒

推薦：momoju
係南海難波站個商場

間野大阪燒都好好食

其實兩樣野唔同價位
唔洗比

國產牛

琴日先係大阪食完但馬屋

牛啦仲問

價錢都唔撚同啦你會唔會拎雲吞麵同海鮮比？

我frd話黎大阪唔食大阪燒係傻系 所以衰左係佢手上

同意同意

咁佢又岩wor

咁我寧願做傻閪